Nama	: Eneng Raysa Bunga Rizkya
Nim		: 1207050033
Kelas	: Informatika B



BAB 1 ; Soal no 7
		1.	Tuliskan algoritma untuk membeli paket internet lewat ponsel yang  ditawarkan oleh sebuah operator selular. 


a.	Pergi ke tempat pengisian paket data
b.	Pilih operator yang akan anda isi
c.	Tentukan jumlah data yang akan dibeli
d.	Setelah dipilih, bayar sejumlah harga yang ditentukan untuk paket data tersebut
e.	Selesai
